距離831仲有幾日，大家要落地d用番 69 612 818既力度去宣傳

91已經有呂麗瑤巴打騎劫左宣傳92 93三罷仍然有時間宣傳，所以我認為我地需要主力先谷831人數之後仲可以用831 91遊行同和你飛個時主力宣傳埋三罷

831係反對支那人大831決定，表明我地"爭取普選決心"既一次遊行，人數依然相當重要(但唔好墮入追數陷阱執著於人數)，而且今次終點係中聯辦，如無意外今次一定會出反對通知書，分分鐘禁止埋集會，呢個情況下更加需要大力d宣傳和理非們先會肯出黎

所以我地唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好，快d一傳十十傳百出去
唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
美國復會在即啦，政府已經痴到想玩埋緊急法，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡
懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳831

831 3pm 遮打花園見！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱
諗到咩文宣方法都去做
我就洗緊自己幢樓喇派傳單

認同
宣傳啊

我主力想宣傳831
上面班手足全部放飛機圖

831

請各位幫手正皮+留言推上去

831 民陣
92 93 三罷

因為張機場gif，搞到少左人講831

推

請各位幫手正皮+留言推上熱門

推唔郁

麻煩巴打幫手正皮+推post

屌我標題係想講 69 616 818

搵人開街站。

9月1，入機場。

手足幫手正皮推上去完全推唔郁

612 721 811

推呀！想搵張831文宣都好難

推
p牌推唔到

留言都好重要

Push

8.31 民陣個取態都好緊要架，如果連集會都唔批真係

pish

推行動post呀

831 吹雞